你哋用咩天花喇叭?

4隻JBL Control X
2400蚊對不過不失
喇叭細細炸起上嚟都幾清脆同爽快
同埋可以較角度，方便

不過聲就唔算特別，低音唔算多，冷聲

有時聽歌轉成9隻一齊出聲都幾過癮好聽
好包圍

我見有人用4隻LS50
好癲

Airpods 掛牆
利申：窮撚

連登冇人玩Atmos